求黃嘅唱片舖

想買碟
上網search黃店
唔係黑膠就係高檔路線
想買下本地 日韓
邊到有呢？

thanks

white nosie

white noise records

我有見到
好似好high-end
見佢啲new arrival都唔似

係有香港廣東碟嘅？
咁我遲啲去睇睇
Thanks

indie 嘢多

係呀TT 無我可能上網買掛

btw乜仲有廣東碟出黑膠？

有㗎喎應該 AGA好似有
不過嗰幾間都似係賣舊碟
就係無新